[Kpop] 撞樣系列

CLC丞姬 撞 Rainbow裁經

CLC有真 撞 Rainbow智淑 撞 SNSD太妍

太研嗰個太夾硬黎

樓主驗眼系列

邊度撞

邊撚到撞

樓主好波

多謝正評

睇嚟樓主好憎clc

點會？勁鍾意CLC喎

你攪乜